90後 00後 唱K 飲野 玩Board Game BBQ 團

講到明係收費活動
男既收$250
女既免費
鐘意既就Join 唔鐘意既就無計
想組大概30人到
會開whatsapp Group
定期係Party Room 搞團聚
請填你既資料

有丁絲收唔收錢

搞手會買好多酒。
星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合
男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。
來吧靚女，識d俾得起$1000去開Party的人吧。
p.s. 呢dParty無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

30人比例
1女:6男

佢係樓主
帶哂你地上去劏

推

對

😏

😆

我迫不及待好想玩玩了